強烈要求連登logo轉黑白色，悼念我大宋王朝亡國七百四十週年

仲笑，你有冇尊重過我大宋?

老衲尊重大明

嗚呼我大宋

狂呼我大宋 大宋
恨極為祂心碎